菁蒼派師兄弟入一入黎

而家係咪要入手啦

你幾時見股災跌幾日跌完

蝕晒時間成本

見咗底唔入等幾時

青蒼派點會而家入 起碼等啲天線扯返上啦